有咩慘得過一個人睇你的名字，隔離係熟人

毒撚去咩戲院阿 有冇比賣飛個條友笑阿

條友對我點頭表示身同感受

有咩咁慘
同人睇完一次自己再睇，有咩問題？